(突發)三隻水炮龜過緊海

後面重有幾架黑色裝甲車跟住

推